女朋友同自己無話題

反而身邊嘅女性frd 傾得仲埋
唉。。。。。

咁點樣一齊

冇話題，真係約出街都冇嘢講，好辛苦

話題係雙方都要製造
有時講下D on9笑話，講下新聞都大把野講

點解要有話題

樓主想換畫

你都係想我答你分手 之後同你啲女仔frd一齊啫